有冇人好鍾意睇人分手？

好朋友例外
成日上facebook，ig話自己幾恩愛嗰啲
一分手就好想幫佢地瘋狂回帶啲放閃po

樓主肯定A0

你錯

應該正常架喎
睇fb見到人拍拖就「屌 」
分手就拍枱爆笑